
                      Que tiene de bueno este zurullo de secuela si es demasiado ñoña e infantil? pierde toda la magia y el encanto del clásico de Richard Donner, la historia de amor entre Lois y Clark es absurda y forzada, los villanos son imbéciles, el guión es bastante torpe, tedioso y ridículo y el resto de personajes son todos idiotas, este film solo es un montón de basura para que los productores se embolsaran con la recaudación en taquilla y no se merece ni ser reconsiderado como película de culto.
        
            